咪撚再理收貨post 繼續向外國輸出五大訴求

連登咁撚多post問人收唔收貨 主流意見大家都有眼睇
所以咪撚再晒時間回乜鳩缺一不可
事關外國媒體已經報咗撤回 外國可能唔再關注香港
所以我地要講五大訴求 缺一不可嘅話
就同外國媒體講 話俾佢地知港共政府唔可信
革命尚未成功，同志仍需努力

光復香港 時代革命

做野呀

推

屌佢老鼠

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

應該係中共跪美國

Please forward our messages to DONALD TRUMP!!!

五大訴求 缺一不可

繼續推 繼續輸出

推呀

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

已經有圖 奧運五運咁款
各位手足一齊用 一齊推！

五環

我有見到！ 大家去 Twitter

連登又好 ig同twitter手足都唔好再呻收唔收貨嘅問題
做文宣要緊！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

唔該晒推post!

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

第一步可以各區連儂牆貼張圖，再反放返喺Reddit

美國人見到佢哋構思，我哋會執行，就會多咗外國人成為手足！